如果飛機咁高危 點解未聽過有空姐奶野？

科學撚請入嚟
唔通係因為高空會殺矖啲病毒？
呢個理論係咪婦孺之見？

精液殺病毒

正解

存在者偏差中招既已經死曬

港籍空姐死左無得呃人啦 實會計

因為坐飛機啲人仲怕死，個個戴n95

韓國大韓航空有個空姐中咗……但香港暫時未有

飛機中定平時中？

冇講，應該仲查緊